有差佬照係唔同啲 紅van鐘意點泊就點泊

私人停車場咁

花園街街市至到先達仲撚嚴重

嗰邊就好耐歷史啦
呢邊直頭泊到靚一靚咁

香港人唔搭就餓死班pk啦
咁香港人要搭紅狗嘛